究竟係廢人變老定老左會變廢?

真心覺得係廢人變老, 同D女成日話"世上冇醜女人, 只有懶女人"差唔多道理
所謂老咗變廢只係因為廢人咩都唔願做, 成世日都係hea住過, 身體同思想都退化得快過人
相反肯積極, 持續咁生活嘅人, 例如做運動, 令自己嘅身體機能冇退化得咁快
或者接觸更多社會唔同嘅新舊事物, 令人有獨立思想, 冇咁易隨波逐流
亦唔會好短視咁淨係識睇眼前利益 (好多廢老會覺得自己都擺唔得幾耐, 越老越短視)

連登就咪日日屌鳩啲中學生 跟著開鬥慘大會 話自己當年點點點

覺得係廢人變老

只有廢人會老
勁人你唔覺佢老

廢人變老
唔接納新事物
淨係死跟自己個套=廢人

Why not both

如果老係數字上嘅概念就係因爲人廢而變廢老
如果老係係精神上就因為人老而變廢老

人廢活到老嘅話，意味住

香港人覺得自己識屌人就係勁／掩蓋到自己既廢